去英國定加拿大好？

善心打破零回覆
大灣區可能係最好
認受性高 一畢業就可以直接去個邊搵野做

你都戇鳩
梗係讀埋醫療科上深圳中大醫院做
港人一定有優勢

諗諗下都係支持國家了

大灣區最好

大膽一問係邊科醫療

到時開定微信acc收紅包先

雲南昆明醫科大學藥學系

做藥劑 有前途
聽講深圳個邊好缺人

咪撚聽啲人鳩噏啦 政府都未出 講左未必係咁 反正做夠一年就得 唔係比open work同叫life boat做咩

反正=好大機會*

加油

多謝

有bno就英國啦

所以我諗過倒返轉先試owp做野，唔得先轉返bno visa 倒返轉係夠時間嘅，但要盡快今年內走

梗係去偉大祖國做莆田系醫院收最多紅包

唔建議住倫敦，住北少少
York Newcastle 嗰d幾好

同問
而家加拿大OWP approved 同埋自己又有bno
得自己一個 成副身家30萬hkd左右 26歲 廢科grad
去加拿大驚變左3年working holiday 到時浪費時間返香港
去英國又要6年時間 人生路不熟
因為某d原因而家係美國投靠朋友度住下先 去加拿大近d但係而家封左關無得去
好迷茫

三寶去英國好似唔使考返個牌架wo

要留意，加拿大讀書path 未必接受你去讀既level 低過本身已有既學歷

加拿大個ow唔係做一年就pr咩

same.....

我估長遠派bc, 去加拿大1年睇下點仲好

英國la,你去加拿大嘅話又要嘥時間去讀多次書

same case ，

但遲下會申請bno 5+1， 不斷續，入藉完去英國都得。

未公布點變

絲打有冇打算搵人組團去

Lk

有無人知一個人每月加拿大使費幾多？

owp冇工種限制，但好似要連續一年做同一間公司

仲要ft

都係嫁啦 呢排啲新聞令我更大決心
有人陪就一定成事 而加係差個伴

因為我冇bno 加拿大係唯一選擇
但其實加拿大都唔差

咁一定係 無BNO就一定加拿大
唔好諗澳洲，除非你係佢個list或者好勁...
有BNO就一定英國

大把YouTube分享

想計數就去numbeo .com

條友鳩up

我都係🥲我呢啲小宅宅無fd陪

有冇諗過去澳洲？氣候暖啲同錢相對多
英國NHS人工太低又重稅

老實講你唔係讀nursing就唔好諗得太美好
英國同加拿大係兩種system嚟
要易啲喺加拿大做本行，喺美國讀嘅人會比你易搵到工，因為北美唔少專業係互認

但係你都洗濕咗個頭，就睇你想唔想做番本行
想就英國
唔想就加拿大

不過英國醫療人員人工太低（你有料出去私家另計），好多英國人走咗去澳洲同澳洲人爭位，搞到有internship crisis

其真自己都答左，你要睇可行性，只會係bno英國，暫時咁多地方話收香港人，都係得英國真正講到明點入藉，其他都係比幾年visa你，完全無提過入藉

好似澳洲咁，之前放哂風話會有special plan比香港人，最終都改口風話要跟返正常條隊入藉，難保其他國家都係咁

要穩陣長遠咁走既，現時係得英國

NHS人工太差，梗係長期缺人
如果你靠NHS份糧都養到自己嘅，其實都係一個唔錯嘅選擇

不過你講到全世界醫療科都搶住比工你就over咗，應該得nurse先係

荷蘭醫生過剩

冇所謂既 不過佢都係得返一年時間比人apply
絲打你打算幾時去？

你啱
上面誇大左

叫做易啲移民咁囉
醫療科太localised，人地要消化完local同local school grad嘅外國人，然後先輪到外來移民
仲要考慮埋你有冇相關資格、本地經驗、熟唔熟本地嘅regulations、識唔識啲風土病
所以要諗吓人地點解要請你instead of local school出嚟嘅candidates

IT咁易移民係因為IT人係globalised profession
做嘅嘢係專，但係冇本地嘅licentiate框住
基本上你係有料嘅就會請

加拿大不是可以做pr 咩？

Hope you can still leave HK by then.

官方未出過任何詳細資料架

其實我想反問，呢度有幾多人係可以兩邊都去到又有BNO又係後生仔

應該唔多
加拿大個計畫 本身都係想cover 97後既後生仔
2023既5年內畢業 正常黎計岩岩好係97 grad個批

我岩岩好兩個都合乎 考慮緊去邊到好

我都係你一定同我一樣係90後我就揀咗加拿大，因為我性格傾向鍾意穩定，對是發展冇野心嘅人

所以我估計呢一批人應該多數都係93-97

你想去邊區？

如果你唔介意俾人打重稅，鍾意hea唔怕悶，呢個地方好舒服